[扮工動物園] 在晴朗的一天出發之星期一

@醫院

香媽早

膠子

good morning class

good morning bb

香媽咩事係醫院

香仔入咗院

噚日同佢游水浸親

無咩大礙？

出面落出雨lu

你一個睇兩個？

救生員？
喵

一日打三場波
真心攰
喵

鐵人

我爸話我細細個第一次去泳池，一係更衣室出黎就衝左落兩米池

咁叻豬
有水就跳

香仔香妹太細喇，好難一個照顧得哂兩個
成日覺得小朋友好失控
不過冇事就得啦，要氹返香仔

嚇死我爸

各位早晨喔~

我細個舅父帶我游出浮枱
之後叫我係浮枱跳落去

糕糕

個陣水泡又無
手就又無
勁大膽跳落去

大家早....

嚇親me

好想返工

好想唔返工...

我尋日係得分王
又有好幾球封阻
咁岩我叫左個朋友去睇
交到貨haha
meow

倒數下幾時離開先

你班冗員

喵

meow

屌好大雨無遮呀

奶野都唔知典返去
仲要去買早餐

濕身

我呢頭都係

我同事肯出嚟遮我

我唔想出街

喵

狗衝去商場先

你同餃餃去旅行？

3號波lu

早晨

唔好咁大聲

Yo Ho Ho Good Morning Everyone

濕到仆街

岩岩落咗5分鐘又停咗

琴晚睇電視見到何婉盈仲係好正

我發現好多人都鐘意去泰國, 到底點解呢

都算抵玩
5星酒店又抵住

天文台下午稍後考慮改發八號烈風或暴風信號。

噢撈

放心
放左工先會掛

頭先肥妹真係出左嚟遮我
好感動

我想早啲回家

仲有奇趣杯架原來

好耐無見過

做乜今日無人既

唔知仲有無得食

沒有人

呢排都靜左好多

都係差唔多啫

係度係度

你去左邊? 你講!

虎兄

早呀，有無得放下午、八號風球

下？打風咩？

你要睇下熱門個颱風post

就放飯喇
又到左諗食咩好嘅時間

呢個係世紀難題
每日都要面對

你附近有咩食嫁?

我而家先知

都係室內食好

我諗住應該都係落地鐵站買
有麵包店同爭鮮

問題天天都多

唔係啊
我意思係
唔出行出戶外地方

風繼續吹

我愛你

多謝

如果聽朝8 號波
動物園會幾點開放?

人格分裂

係咪如常開放?

聽朝八點仲有八號波，我抄你個user名十次
如果無、你自己抄

掛到一日一夜？

睇大交合幅圖唔係無機

咁你賭唔賭？

賭, 我用糕糕碌J 黎賭

今晚6點後繼續傾

咁我用糕糕啲手指賭

咁唔差在賭埋對腳啦....

咁我無賭本了...

仲有個body

要留俾你嘛

shake your body yeah

一定好好攬

彈佢粒lin

夾好似爽啲

啜係最爽的

要去搵黑帝拎？

你班冗員
今日好靜

按照現時預測路徑，苗柏約在今晚午夜時份在香港一百公里範圍內登陸。雖然與苗柏相關的烈風範圍較小，並主要集中在其中心東面及南面，但由於苗柏會在今日稍後相當接近香港，本港特別是東部地區仍有機會受其烈風影響。

天文台會在未來數小時考慮改發八號烈風或暴風信號。

海面有大浪及湧浪，市民應遠離岸邊及停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島及西貢分別錄得的最高持續風速為每小時67及42公里。

呢排都好靜，好耐冇出2

肥豬bb

屌，勁大雨咁衝過馬路。過完即刻停雨出太陽

落得過5分鐘

一行出商場 落雨

張西

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞

窗外的雨滴
一滴滴累積

走得未...

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日

打風未

做咩事呀肥豬BB

說再見 為何不見
我的天 太心慌意亂
這陣痛 又蔓延

觀察下穩陣d

而我已經分不清 妳是友情 還是錯過的愛情

如果四點零掛我有賺4粒鐘

直覺話我知 今日放工先會掛8號

我們的愛情 到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉
我應該可以 把自己照顧好

真空教授

13 個工作天好快啦~

我就不相信我會
笨到 忘不了
賴著 不放掉
人植來就寂寞的
借來的都該還掉

落波後/開post 既話事

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
勉強去乞討你還是沒意義
仍然感激你 贈我最痛日子
無情地贈我傷痕 長留在此

或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要

賭

大家都咁靜
留意緊風暴消息?

好似個風好勁
班機cancel左

好似話勁左同快左
聽朝記得準時返工

香港天文台宣布預計在今天（6月12日）下午5時30分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家。政府已通知屬下此類員工下班。

教育局宣布：所有學校今日停課。學校應實施應變措施，確保學生安全，並在安全情況下，安排學生返家。

放工先黎打風

仲以為個風 廢廢地

將軍澳隧道兩車相撞 入將軍澳全封

收工!

楊丞琳BB

YEAH 可以早收工

女友話佢全office d人都行黎行去好興奮

gg cup 咁遲

走得啦

我話既

今日返11-8呀

我好sad

bomb

收4半

我公司都係

拎返盞心傷

咁你呢

仲未走得

我都未走

應該5點半先走得

6s 跌一跌花少少
算數 本來都粗用

等緊車

就返到

我唔想知呀

條街已經好多人

走得 行陣太古城先

過份

dayoff

無帶遮

將軍澳我住左十幾年真係穿越隧道唔超過50次

掛左8號先走得

成功過海

係屋企啦

收工

YAHA~

開p

YO HO HO

走得嚕

Bye

係咪得返我

me

風更?

吹啊吹 讓這風吹~

仲有好多人陪你嫁

聽日記得返工

外出工作中

小心比風吹走呀

8號了